政府都仲係唔明d後生點解要衝

唔係既得利益者, 點解要跟規則玩先?
如果首富誠哥當日係幾乎餓死大陸走難黎到香港, 發現原來都係一條死路
佢可能就係今日衝緊果班後生仔
我唔係話個社會一定要包生仔, 但起碼要有良好設計比班比人行
你將d馬路亂咁起, 然後叫渣車果班小心d
而家d後生係完全搵唔到個社會希望

上面已經係好例子, 唔通香港近年死左咁多學生, 都係散播失敗主義? 有無針對過教育制度進行改善?

人地講左話我地係社會上無貢獻既人呀

唔係唔明，係唔會回應

極權政府就係有絕對權力，無需要理所謂民意

明，但唔鳩理我地呢班賤民。根本已經以大陸人利益為先, 消滅最後嘅香港人

唔係唔明 係唔撚理 暴力解決

...然而777對香港之破壞係毀滅性

即係咁講, 比哂你班官d仔女做哂外國人, 但卻唔打算管治好自己地區
西方國家遲早都會清算, 制裁應該都係不久將來既事